緊急！白宮聯署集合！要求通過人權及民主法案！

美國國會就嚟開會，非常緊急，唔好講嘢，同我簽晒佢！白宮聯署已經翻嚟啦！

1. 美國國會下星期一9月9號開會，聯署要求美國唔好俾林鄭呃，通過香港人權及民主法！十萬個都唔好停，請繼續簽，簽到五十萬一百萬！

2. 反對曾偉雄出任聯合國職位聯署！上次系統有問題唔到數，今次再簽！香港人心不死！

3. 大陸越嚟越離譜，壓迫國泰，主席都要辭職，好可能要迫國泰賣晒比國航！我哋聯署要求美國杯葛大陸航線，因為政治干預航空係恐怖主義！請幫幫手，救救國泰！

4. 要求美國不再輸出高科技給中國作人面識別！

5. 831是恐怖主義！要求美國將香港政府列為恐怖主義機構！

6. 中國公安假扮香港警察，要求美國通過民主及人權法案！呢個仲有三日，欠三萬個簽名!

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

推

PISH

push

Push

901 機場測試係成功
辛苦曬行左20公里既手足 勿被帶風向

908 建議：
大量英文文宣/紙牌
高舉大量美國議員大頭相
(睇下邊個出過聲又重要既)
高舉大量國旗
唔建議勇武，因為主題涉及美國
(另一原因係 廢時佢又區區有狗搜身兼
補充文具需時又珍貴)
領事館門前唱國歌
無人申請不反 都要照上街

需要文宣制圖 然後我幫你宣傳
由今日開始宣! 908照上街!

建議內容copy某位巴打既
9月我要照上街

推爆佢！

7/9機場更新 求求大家

PUSH

Pish

[外國文宣] 眾籌網上賣廣告有人會課金嗎?

簽哂

推，全部同我簽撚哂佢！

比彈藥Trump斬紅龍

Thank you bro!

全部已簽

已經簽哂, 不過繼續push

All signed

907 機場攻略(濃縮版)
無時無刻緊記自己普通市民/旅客身份

- 一定要提早到機場！ 最好十二點已經係機場
- 市民/旅客裝，唔着黑色衫，唔叫口號，可以戴普通口罩，唔需要其他裝備
- 地點: 暢達路巴士總站 或者 暢航路
- 交通: 優先搭巴士入，建議大家首先 集合左係青馬收費廣場 再搭巴士入機場，機場快線去 香港站
- 青馬收費廣場係交通樽頸，如果所有途徑巴士都要埋站會好影響交通；同樣，香港站一停，機鐵就送唔到遊客去機場
- 如果巴士唔停青馬收費廣場就直接入機場；如果直接停A同E機場巴士服務，旅客要搭巴士入機場就唯有 去東涌
- 策略: 到左機場唔一定要企定等， 緊記市民/旅客身份 ，可以係周圍行行企企，排下隊，落車上車

- 無論如何都唔好係 T1/2 機場客運大樓附近設路障塞路 ，即使有任何行動都一定要 等到三點 後全部人入左機場先

關於清場/逃走路線
- 無時無刻緊記自己普通市民/旅客身份 ，萬一警察真係清場，記得 緊貼其他遊客 ，佢地去邊大家就去邊， 普通市民/旅客冇犯法係唔需要逃走
- 有咩合理原因可以係機場範圍出現？接機/送機，參觀機場，巴士/地鐵愛好者，即興旅行，等等

- 密切留意睇Telegram頻道:

機場Fact Check Channel:

已經有人企出黎話朋友係831太子俾popo打死，快推

5. 簽名增長速度太慢，可見「和理非」左膠無「我要攬炒」嘅決心…